建議玉碎派行動TELEGRAM咪撚再吹雞叫人出黎攻擊死物, 而係不停叫人出黎殺警

反正你地個行動TELEGRAM都係得班玉碎派同魔警臥底圍爐取暖架啦
你係行動TELEGRAM叫人地或者話自己去某個地點殺警, 咁果個地點就會有魔警STAND BY, 玩鳩班弱智都好呀